Gp solar là công ty chuyên cung cấp và lắp đặt hệ thống điện mặt trời tại Bến Tre và trên toàn quốc. Bạn đã bao giờ bạn nghĩ gia đình mình có một nguồn điện độc lập và hoàn toàn miễn phí để dùng suốt 30 năm chưa ? Nếu chưa thì bạn hãy tham khảo bài viết dưới đây vì Gp solar sẽ mang đến cho bạn điều tuyệt vời đó.

Lắp đặt hệ thống điện mặt trời

Hệ thống năng lượng mặt trời là việc sử dụng các vật liệu, thiết bị để thu bức xạ mặt trời và chuyển đổi thành nguồn điện. Điện mặt trời là một nguồn điện sạch, an toàn và mang đến rất nhiều lợi ích cho cuộc sống. ->> tham khảo địa chị lắp điện mặt trời: https://gpsolar.vn/dien-mat-troi

Nguyên lý hoạt động của điện mặt trời

Hệ thống điện mặt trời hoạt động theo một nguyên lý khá đơn giản, tuy nhiên cần rất nhiều thời gian để phát minh và cải biến mới trở nên hoàn hảo như ngày hôm nay. Đầu tiên hệ thống sẽ sử dụng tấm pin mặt trời để hấp thụ trực tiếp bức xạ mặt trời và chuyển thành dòng điện 1 chiều. Tại đây dòng điện được chuyển qua bộ chuyển đổi inverter để đổi thành dòng điện xoay chiều. Lúc này dòng điện đã phù hợp để sử dụng cho các thiết bị điện dân dụng. Tuy nhiên lúc này hệ thống sẽ chia làm 3 loại như sau:

Điện mặt trời độc lập: Nếu bạn lắp đặt hệ thống điện mặt trời độc lập thì dòng điện xoay chiều sẽ được sạc đầy hệ thống ắc quy dự trữ. Từ đây bình ắc quy sẽ cung cấp điện cho các thiết bị điện. xem thêm điện mặt trời độc lập tại địa chỉ: https://gpsolar.vn/dien-mat-troi-doc-lap.html

Điện mặt trời nối lưới: Nếu bạn lắp đặt điện mặt trời nối lưới thì dòng điện xoay chiều sẽ được kết nối trực tiếp lên điện lưới. 2 dòng điện sẽ song song cung cấp điện cho các thiết bị điện gia đình. Xem thêm điện mặt trời hòa lưới tại địa chỉ: https://gpsolar.vn/dien-mat-troi-hoa-luoi.html

Điện mặt trời độc lập nối lưới: Đây là hệ thống kết hợp cả 2 phương pháp trên. Đầu tiên dòng điện xoay chiều sẽ được đưa đến sạc đầy các bình ắc quy lưu trữ. Sau khi sạc đầy bình ắc quy thì dòng điện được kết nối hòa vào điện lưới. Khi nào mất điện thì dòng điện sẽ được lấy từ các bình ắc quy để cung cấp cho các thiết bị điện.

Lắp đặt điện mặt trời độc lập tại Bến Tre

Hiện nay công ty điện mặt trời Gp solar đã và đang tiến hành lắp đặt rất nhiều các dự án tại Bến Tre. Nhiều hệ thống đã hoàn thành và đi vào hoạt động cũng như cho năng suất điện vượt chỉ tiêu. Khiến khách hàng vô cùng hài lòng.

Vì vậy nếu quý khách muốn có riêng cho nhà mình một nhà máy điện mặt trời độc lập, an toàn và tiết kiệm thì đừng chần chờ mà hãy lắp đặt điện mặt trời ngay hôm nay nhé.

Gp solar sẽ hỗ trợ quá trình vận chuyển và tiến hành lắp đặt điện mặt trời tận nơi. Ở mỗi dự án, mỗi hộ dân chúng tôi luôn tiến hành nghiên cứu và mang đến cho quý khách những hệ thống điện hoàn hảo nhất về cả chất lượng và tính thẩm mỹ.

Vậy quý khách muốn lắp điện mặt trời tại Bến tre thì hãy nhanh tay liên hệ với Gp solar theo các địa chỉ dưới đây để được tư vấn, báo giá và lắp đặt nhé.

CÔNG TY CỔ PHẦN KỸ THUẬT CÔNG NGHỆ GP SOLAR

Địa Chỉ: 17B4 Hà Huy Giáp, Phường Thạnh Lộc, Quận 12, TP.HCM.
Điện thoại: (028) 666 0 14 14.
Hotline: 0931 480 336 – 0944 54 0202.
Email: info@gpsolar.vn.